有冇知懷仔去lun左邊?

嫻EE

返中國做中國人囉

EE要上天堂先見到佢喎

禾ng上作午餐肉牙

不知不覺間成為了新香港人了

咁Q肥好難認唔到wor

以為講緊uncle bob

x2